有屎就你食 有工就佢拎 揮手區

仆街啦呢d人
最仆街係眀明d人自己做錯先 扮撚哂野當住老闆面前搶先話係你錯

係功。。對唔住

成件事係點？

全世界都係咁